好悶啊!!! 連登兩分鐘碌完點算?

如題 連登真係悶到抽筋
想碌d有趣又稍微有用d嘅網/app
有無巴絲有推介? Ted talk?